[舉白旗]各位手足，今獲真係頂唔住啦😭

十八路豬猴圍攻波台
不如投降啦😩

吾怕la 大不了米轉移陣地去5p台

禾已經京到懶曬屎啦😭😭

樓豬小針啲呀😅

ching巧波

巧驚驚呀

已準備過感情台搵食😋

波台已經擺出癲狗陣應對

豬紅啲五毛都扮手足

禾改邪歸正加入波台啦😎

感情台成班mk
波台毒撚實比人批鬥

由邊幾位ching帶頭牙？

臭屁大魔王到此一遊